屌你即係想你好? 為你好先屌你?

仲有幾多人信
同事屌你即係想你好? 緊張你先屌你，教精你袋錢入你袋? 唔緊張你屌你都費事?
唔好打飛機啦

上司係為佢自己好先屌你
可以顯得自己有威嚴，踩低你枱高自己
比老闆知你唔掂，自己勁過你
同埋屌完人發洩完個人會爽左，工作效率會提升，反而比人罵果個工作效率會廢左

同你職位相同或者低級過你既屌你仲撚慘，證明你無料到比人食住

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好多人都鐘意屌人
但冇人會鐘意比人屌